iphone x or iphone xr

全新機優惠情況下

都係 64 Gb

兩部機只差兩舊水

x 高清啲

xr 新u

= X

= XR

個重點放係64gb夠唔夠用好過啦

老婆用開64Gb 綽綽有餘

好價錢差咁少肯定係R囉

OLED睇壞眼

依家X好平？

電子野梗係買新啦

有新買新

iphone x個垃圾螢幕令我成日偏頭痛

高清同新u

你分撚到？

有新買新

XR好啲，解像度咪理佢

XR 啦 , 幫手清貨. 又減價.

xr 舊電夠耐用

窮撚買xr啦 講完

張相就係數碼通

差唔多價錢梗係有新買新啦
淨係粒A12 同 核電已經冇得輸

2手價已反映一砌

x只是貴價試作白老鼠

xr .
如果 X 平千五就 X